一人一樣非主打但仲好食嘅嘢

KFC嘅葡撻

金拱門脆弱雞翼

哈迪斯薯圈

Outback黑糖包

金拱門啲色色粉

PHD脆香雞

好想食